# aplikasi-desa
project ini digunakan untuk demo dan rencananya untuk aplikasi desa seluruh indonesia.

## Getting started
comporser install 

## Contributing
project ini dikerjakan sendiri dari alur program, schema database, dan source code.

## Project status
project tidak jadi menggunakan laravel. ini dibuatkan repo probadi sebagai dokumentasi.


